跟本香港個春袋就係機場

癱瘓左機場就有咁大迴響
再講咁多航空界既手足比人無理解僱
我地星期六係咪應該要去機場

屌你星期六去觀塘呀

屌返你呀 上晝機場 下晝觀塘呀

入去坐一個上晝有乜撚野用
係就坐全日塞到佢取消班機啦

入機埸遊車河

我好錫個機場

幾時有車隊可以遊車河晒馬

分區光復/遊行有幾大影響 大家都心知肚明
最好笑係有人會用每區既表現黎同其他區對比
邊區食得多彈d 但講到尾完全係比唔到壓力比政府

反而 機場 佔左一日已經出撚哂水咁 又封唔又禁制令
又上頭條 個影響力幾大 難聽d講句 我覺得機場活動一定係主線黎 分區遊行都係支線

香港個心臟係港交所 比喻嘅話

呢樣真

上次圍機場真係好核突，再圍失民心

大大力錫